係咪得我一個覺得連登有啲古怪？

Load好耐都load唔到
係咪又被黑客攻擊？

太多突發消息 似係server頂唔順

應該係太多人F5 mon住

依家一定好多人上黎收料
正常情況

yes, slow

我地咁多巴絲瘋狂f5睇新資料 server一定承受唔到
睇下吹水台「最新」 f5一次全版refresh